[634]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(469) 預祝日單Vampire大發

團愛唔該去：

IONE全體成員合照
Buenos Aires

鎮POST之寶

(重點係0:48)

清純大師出手收服妖人嘈油膩

櫻花：油狗

收皮啦你

矢吹奈子618生日應援

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好唔注重衛生

PD48 時期：
四、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
五、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
六、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱

七、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

八、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
九、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十、mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合
十一、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十二、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十三、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出

IONE時期：
十四、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十五、自九月一日起日日都有新面孔
十六、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十七、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十八、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十九、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

二十、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十一、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十二、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十三、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十四、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十五、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

二十六、偶像運動會當眾撩鼻
(以下照片可能令人情緒不安：)
二十七、SMA 妹妹line收工，個個走曬得油b仲係度，結果要3個成員返去接佢，好大個官威 (妹妹line走個時冇人在意過仲有油狗呢個人)

二十八、櫻係mail講佢成日係宿舍唱歌同播歌，歌聲環繞住成個宿舍，仁美大師就直接d，係節目爆佢朝早會好大聲聽歌嘈住人

二十九、蛙蛙係mail講佢係咁叫油b唔好講鬼故，但油b仲專登講黎嚇佢
三十、吃放vlive，油狗冇問過人就撈晒d料入牛肉度，睇下小天使個無奈樣

三十一、奈子生日V，娜B爆料，個八婆每日都蝦奈子

牙純既快人快語 一言道破

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

190713 IZ*ONE 1ST CONCERT [EYES ON ME] in HONG KONG

港場應援食品：唐記、許留山、天仁茗茶、榮華餅家

全場大合照

留名

點跟呀師傅 又出

買買買

otr吸血鬼留名

出日單留名
上紅白留名

都係抽返大阪 呢次我要抽到個簽

留名賣腎

睇到d人話而家韓國反日反到好癡線
係未有可能唔會係今年cb?

應該無乜影響 係KPOP上面
上節目宣傳果d就難講

我都覺奇怪
咁樣分析既話twice同高朱個團應該都出事

唔好有空格

你去拍手定con，拍手唔使join呢個，同埋個日子好似錯

原來如此

sorry,我搞錯左

我知呀 不過都搞咗先 等開蛋(希望有)

妖我都睇錯嘢
不過乜都䚴哂佢唔使煩 日本嘢太複雜

LM

微博好似唔知韓國反緊日
仲話izone係首爾48

我想要韓專cb

可能等睇而家日韓大戰其他日韓團情況點
如果呢個時候大賣班韓仔又玻璃心個團實臭朵

成班無翻牆梗係咁

點會唔出韓專吖 實cb chur盡佢cap水
不過唔知係咪9月啫

我無話唔會出
不過估唔會呢兩個月出姐
上面都有話有可能11月出
但係唔知到時日韓單野冷靜咗未

9月韓國
然後11月冇拍手可能係repackage ff

呢個term由佢一單用akb模式抽選，我地已經講到今日，點解佢地接受唔到

將隻歌韓變日/日變韓咪得,隻舞編一次就得

otr同aks要賺盡佢 日韓大戰wfc

韓仔有無試過罷買先

唔好學埋TWICE啲野 會Chur死

日翻韓不了
一單兩隻分隊歌都係聽慣日文版多啲
韓文版硬係怪怪地

其實lala rose 一早有日文版

拿拿臨搞掂日本會員
抽到拍手嘅話以我老母咁想去日本帶埋佢去應該唔反對我

係

唔好唔記得仲有So Curious同Ayaya依兩隻
加隻新歌韓日兩個ver. 又湊夠數出碟

頂 你一講我又想聽

抽拍手唔洗會員
你要嘅係買碟抽

政治因素就算把啦,追星既人根本就唔會理

呢兩首太正
有音源實係咁loop

I am so curious I am so curious I i I

Ayayayayaya Hush~

但公司會理

屌我而家先見到個po

個倒數日好似錯咗

下個po整返啱囉

較麻煩係電視台自肅唔搵佢地上節目。韓國都仲話有mnet，日本嗰邊朝日music station好敏感，nhk紅白都怕受影響。

帶老婆留名

Lm

otr 痴線， 吊頸都要抖氣啦

lm

想要so curious 呀

點解冇人講純mail
又攬女

乜呀 Minami喎
寶貝女嚟架

韓CB 係咪未公佈？

咪就係話佢攬住個女。。。。 咁都有負評

未，但公佈左9月25出日3單

下集Mafia有度丁 但冇娜B

其實係咪唔想撞404先出日單先

但十月又i.o.i

仲有twice(應該

11月cb打歌打2星期

等j repo

10年前cb就真係睇對手 依家乜榜都假就真係唔洗睇對手 反正fan base都穩咗

Fan base穩左真係笑而不語
一個係韓國男飯為主嘅女團
出道未夠一年 出左兩次韓碟就走左去日本活動 幾個月冇係韓國活動
到時候有幾多男飯仲留係到

下兩集傻監又無娜B

牙女送外賣

牙真厭世眼神

其實半年一次CB好正常 叫快嫁啦
日韓夾住出直頭fans福音 不過就辛苦佢地

依加係走去日本幾個月拍手日巡仲出埋新碟
如果佢925前冇韓國cb 韓飯唔會收貨

當年twice都係咁博 博到我追唔掂脫坑

係我錯覺定點
hi喵第一張相咁大嘅？

純喵

我要學生相

最快都10月

8月已經唔會CB
成個9月都係日巡

冇人講櫻喵

純

新post留名

純一日三封喵

韓國一年幾多女團出道
男人貪新鮮係自然定律
你走去日本幾個月唔理佢 佢爬去睇另一團
係韓國追開星嘅 大大小小嘅團都會見到
同個團紅唔紅冇關
咁嘅情況 apink就係最大例子
其實Twice都係 不過Twice多男飯之餘 女飯一樣多 影響冇咁大
izone韓國飯入面 男佔超過7成
BP都好拎出黎講銷量有冇一半係飯自己買

唔收貨會點？

用日本例子答你
你去搵A握手 但佢唔係好理你
偶然見到B對應幾好 咁就轉去握B

有無團因為咁而最後仆直？

Apink
不過未算叫仆直嘅 不過流失左唔少飯咁解

我覺得限定團唔同玩法

流失咗唔少係未會即刻執粒？

正確
有時限嘅女團 公司知道日本賺得更多
所以推佢地去日本 係公司角度係好正確嘅決定

其實會唔會mmet有pd丑聞所以想避風頭？

條數而家出黎係日單賺多d咩？

唔會,避風頭唔會出x1

或者避x1風頭？

呢樣機會大過避醜聞

跟本就係正常操作
唔計repackage, 隔半年CB其實好正常
佢地日本活動果陣咪又係日韓兩邊走
只係九月係演唱會先要長註姐

其實對於佢地黎講日巡都係好好既體驗經驗啦
講真年半後 未必個個都仲有機會日巡

純粹係定咗8月-9月係日巡姐
演唱會好難甚至無可能同Comeback兼顧

當鳩拉已成常態

睇個款3單主打又會係垃圾姣婆歌一首
利申: 為咗彩元屎都照食

抽左未

話說個倒數日子錯咗
下個po開po嘅巴打要計返啱了

今日套衫

啲髮型

有冇vampire 抽東阪東既巴打

抽阪東
既絲

抽阪算

完全無節目無曝光就怕既，但係izone一直keep住上電視，出活動，飯又唔係見唔到佢地，有好多有心既韓飯都會去日本拍手。

今日買左部新iPad pro 大家有無靚wallpaper 推介？

好嘢黎我早兩個月都買左 睇圖超正

點解無今日拍手會架相流出？個個都咁聽話🤔

點樣抽拍手同埋我整左會員但係整左香港 如果要抽係咪要開新帳號較日本

走左去隔離團一陣，再睇返iz*one搵返Nako既萌

蕊

利申抽東東

想抽，不過已經腎虧

正常 GOOGLE完2個場 係隔離
點解唔阪東東 東東阪 搞個班真係智者

抽！有幾個月回血

出道到呢加都未抽過

我係

咁仲正

深夜一推

想知係咪抽仲先要俾錢㗎 同埋點知自己抽唔抽中 第一次上網抽

上網抽，網上公布當選/落選，抽中先俾錢

Heechul put izone heartiz sapphire ver album on his computer desk, & thats the only kpop album that he put there!

其實呢幾個有咩分別 係抽啲咩拍手定簽售

我頭兩個都抽咗 唔知有咩分別

紫=拍手
綠=遞卡
黃=個簽

遞卡係成員會親手遞一張message卡比你
期間唔可以拍手握手 淨收卡+傾兩句計

Twitter見到

係唔係抽曬三個你地個簽係咪姐係簽售會咁

我抽曬三個但係得中間嗰個有send返gmail俾我 係唔係正常

可以咁講，但只係簽一個人，同埋所有活動係唔比影相

下星期日晚，櫻花會上日本電視台節目

我抽晒3個 反正又唔一定中

希望今年運動會有份出場
又可以大合體 要出道既都出道哂
定好好睇

不要再說了

抽左先算

係咪係垃圾郵件 第一次抽我無事 今次抽全部係垃圾郵件

奶

櫻

油

娜

真

權

元

蛙

完

8月18日呢條至係

櫻mail靚到

主子s

靚

我幾時可以再見佢

依家拿拿聲抽 咪見到

我都係搵唔到但係我再噤返入去個網佢話我抽緊 但淨係收唔到郵件

可以影相咩

偷拍都咁高汁 易唔易俾人周到

基本上無人理 但係三文魚守規矩

姐係影相係唔會有人捉？咁正

相機拎唔到入去

手機打天下之前上網睇話捉得嚴 原來呃人既

咁48搞咗咁多年，人地日本人本身守規矩先費事管咁多。

靚到痴左線

第二張又吹喇叭 應該係恭喜個fans

其實俾人捉係會點 俾人趕出去？定叫你放低就算？

我覺得會趕出去

所以其實下次都係加密比較好

想問下其實點樣加密

傻監

因為跟本唔影得，同埋呢2樣班站姐賣手幅不停比人趕走，好好笑

屌你咩講明唔俾影相唔俾錄片都要影
真係仆街黎

呢d圖仲衰過up mail圖

班站姐最好black list曬佢地終身無得再入

concert

多人做犯法野個件事就係岩？

有無人ching知呢個點搞佢又冇同我講邊度錯

我琴日搞咗註冊緊邊個？

如果抽中之後唔知點搞可唔可以都搵幫手

呢個係點整出黎

你鍵盤上面個鎖 點解你無p牌

註冊緊抽拍手簽售嗰個

因為之前整完都淨係齋睇 係入坑ione先多留言

wizone嗰個?

唔該巴打

iPad

係呀巴打但試咗幾次都唔得
你地址照填香港？

國家有香港㨂 之後我填自己英文地址

我

OP: Have you played IZ*ONE remember Z?
HW: Not yet(tbh) it doesn't look fun..
OP: Not fun? ㅋㅋㅋㅋㅋ
HW: ㅋㅋㅋㅋ

會唔會10ANTZ話

190811 Makuhari hitouch

OP: Thanks to Sakuchan, I watched produce & fell in love with Minju~!
Sakura: Eh! Really~? I'm happy! Thank you~! Minju is cute right~! (good! pose)
OP: Un! (good)

聽完さくのき識玩

我都係咁 點解我唔得

但係唔係會highlight咗唔得嘅格仔㗎咩
冇講咁得意

蛙蛙靚到....

啱呀試極都唔得
個天都唔俾我飛日本

應該會揾左演先

福利圖s

蛙喵終於有相睇

我珉周

今日拍左手仔 真係靚到唔知講乜好

你地址係日本地址？

見到啲gif 都

佢唔係話你 名/性別/生日 錯咩

應該唔係個句，個句只係好general 話呢啲整就就唔可以更改

換咗手機之後個vlive開唔返，重裝都會彈app
有無人都有哩個體驗

佢右面個行字照翻譯睇應該係紅色咗嘅地方有錯要改？

同埋名性別生日邊有得錯？

奈子

Ig有nako無人講？

有興買有冇人知點樣買?

利申 幾個acc都用日本轉運地址

痴線 得意到 好想拍拍

娜b個樣

我蛙

個電話相機終於整好

但係冇紅色嘅地方

點解下星期無娜b

拍緊三單MV 掛
Chur死班囡

奈子世界第一

三單應該拍完，之前傳過拍mv

你名係咪隔左一格呀

v

fake v

V呢？ 無左？

點解我開唔到

V...

你講中文名定英文名？

燕

開返了

英文 名後面
唔洗隔一隔 連埋就得

睇到了

無心情睇住
等中字先

屌呀 葵芳站

班狗殺人放火金腰帶

畢業了 希望之後有好嘅發展啦

其實點抽

睇下演放鬆一下

唔想加密， sorry,因為香港人有必要了解

死黑警！控制唔到情緒唔好返工，街坊都射，亂咁打人，亂咁推人，亂咁拉人。
如果黑警你睇緊哩個po希望你快啲覺醒

唔會再信有良心警

【Fireflies中字】190428 指原莉乃 卒業コンサート～さよなら、指原莉乃～櫻花畢業祝福VTR + 夕陽を見ているか ？(Blu-ray鏡頭版）

仲有好多到今日都置身事外嘅港豬 唔好辜負咁多位義士為咗我哋嘅民主 自由嘅付出 一齊企出嚟啦屌你

你仲信佢地有良知有人性會覺醒?
直接落地獄啦

本來諗住入嚟睇下圖海 Live輕鬆下 但係知道個女仔咁樣 就算佢哋而家嚟香港搞演唱會 都冇心情

宜家真係咩星都唔想佢地嚟
香港太危險 我地飛去韓國日本睇算啦

仲有指原講左點解揀你的名字是希望呢首歌同奈子隔空對唱

太古站條片...睇到好撚火

原本諗住講吓拍手會
冇哂心情了

愈黎愈癲 真係痴撚線 依家已經野都唔扮 直接黎

屌你老母死黑狗 咁撚近開槍

佢仲要係個電梯到打 架電梯係郁緊

諗住抽新一單，唉

Izone con已經過了一個月
izone可以喺香港哩個時期來得到香港
作為wizone
覺得自己好幸運

On9 仲要不斷推人 差錯腳就大撚鑊

今年都可能無機會經mama再黎

荃灣手足小心

愈睇愈嬲 香港人太仁慈 比着外國實揾武器還拖

開完拖好耐啦

係連mama都唔會嚟開

Mama都可能唔黎啦 我寧願佢地唔好黎 費事整到佢地

外國嗰啲一早就汽油彈啦仲同你傾咩

香港人都係用遮同激光槍 人地黑警下下重手打落黎

真係核彈都唔割

唔止巫師啦 係香港人都要平安
賣港嗰啲死全家啦

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

個女仔無左隻眼呀 屌你老母

我符一符合返個主題, 你俾粒膠我仲乜
好心祝福下Wizone姐

Sorry 我睇直播睇到條理智線斷左 真係好撚嬲
我願意接返你嗰4粒

大家都要平安 壞人會有報應的

wizone都可以搞聯署

明明前一日見到Nako 都會會心微笑會開心甚至興奮，但依加睇再多都冇心情

wizone個牌就算數啦
代表唔到啲咩野
唔好將聯署變睇做潮流咁 膠化件事
香港人 加油 聽日機場見
仲係好嬲訓唔著

有邊個瞓得著

想俾N個like你

我好想乜都唔理去下旅行

訓極都訓唔到 玩緊電話

會唔會唔夠時間排隊

我都淆淆哋（下月去）

有冇巴打一陣去機場

我做咩?

原來hk發生咁多事… 已經專登冇仔細睇香港新聞 爬埋依度嘅文先知………… omg

大家回下氣先 等陣仲要入機場

都無乜心情睇

出現了 正皮超越負皮

我搵到自己半個渠頭

IZ*ONE, 20190812_GMP INT' Airport Arrival
睇下佢地入境放鬆下

走啦

連星期一冇罷工都要全日心掛掛

痴線

正到吖

曲線

ENOZI CAM

IZ*ONE 에너지 캠(ENOZI Cam) EP.32

見到nako 係咁同weki meki 個lucy rina 玩真係好恩惠

雖然身邊仲痴住個油B......

油b丫環look

睇返演唱會影啲片（冇乜影）
好掛住佢地

做乜鳩

賭俠 必勝必勝師兄必勝

嬲左

妳好靚

是

想俾油b騎

櫻追到星未

今日irene好似冇去

高汁ching

今日光北溝左幾多條女

櫻同英妹果下好少見

[ur

黑洞采源

彩元跑接力

隻腳傷左

人哋揸機

最後咁都追到上第二

痴線妹

Izone will be guesting on NTV's Shabekuri 007 on 8/19 at 10pm JST

btw, 光北係咁搞櫻個頭

D相係官咖個度有？

超可愛

izone上007

黑衫？

邊到睇到

對

仲要全隊上黃金番組
等同全隊上RM

唔想心痛就唔好入去

癡線咁樣等於強推上紅白

佢哋唔係黑衫咩

爆ser?

下半年咁樣響日本chur法 擺明強推要上晒所有最紅嘅日本節目啦

首先我未見過其他團出道咁短時間就上黃金時段番組

跑咗兩場

仆低係第一場？
Btw 呢個twitter 係到幫香港做文宣

應該係 黑衫好似係決賽嚟
你一講我即係入佢twitter睇滾動

仆完都入到決賽
彩元對腳唔知痛唔痛呢

又話呀真跑得快 點解無佢份既

太夜先比賽 收咗工 ？

相對真真（九點收工）
更好奇點解純突然唔玩

cow女?

可能未食飯所以唔勞動

奶粉直拍by蛙

聽人地講話點解咁遲出下單
仲要日單先 係想讓比新pd團先?

有無禁制架

垃圾 game 太食時間
退 game 保平安

睇黎又想去kpop?

我好似見到

好耐無見

前晚係唔係會場

Ｐ牌冇得評分了
冇得俾正皮了

神巴真係痴線
應該係我見過最勁既蕊

凌晨3點幾研究抽拍手簽名啲嘢睇到想死

我專一狗黎

老老實實, IONE個坑仲嫌未夠深咩點解仲要花錢落去隻無聊game度.

希望彩元無事

早晨

落車都特別型

零課

好似話relay要成年先跑得

怕左兩個細路女跑太快？

上黎問呀嘛

你上次話唔知飛邊日
好似係
利申金魚記憶

HI

演

IZ*ONE a.k.a Green Lantern

姐妹重逢

奶喵個心心遮住嗰個係

清談節目都全隊上？

蛙喵有油

預告

如果上 RM 都抽人黎上D人會點諗

rm好難全隊上。睇咗007預告，有表演環節，咁全隊上又好正常。
黃金時段打歌。

IG

想問下有冇人睇到源喺運動會著嗰對咩鞋？

全隊上007
好多好紅明星先上到

睇預告，同一集既嘉賓係星野源，國民級數。

Q 在日本想嘗試什麼
🌸：想以izone的身份上「閒聊007」~

懷疑櫻係有神燈，有求必應。

個燈神應該mon住櫻講嘅野 燈乜就中乜

型

人間究極體

純喵...

正喎

即刻刪左

屌咪撚quote啦

文字金剛棒

唔好quote

repo 花式自爆
葡萄既快啲抽啦 3單好易入
btw 依家放工既同我入機場先

笑撚死

hi

係咪好似好多人拍完手返唔返日本

當玩多兩日啦
唔好割蓆

想要concert bluray多過新日單

想要韓cb多過新日單

今日總數18封喵
奈真演各3封

純喵以最高汁既喵領先哂其他人

這就是清純光北的力量

3:35 有izone

櫻蛙

有冇人抽12月7大阪
抽中3部櫻

其實抽日單係易定難 揀嗰啲都中曬（簽既名額有幾多）

櫻，蛙，源我覺得難

同啲fd全部都中曬所以以為好易抽

呢3個第1回抽唔到 就唔洗止意再抽

Here
抽四部采源全部中晒

好波
比我想像中易
我第一次抽 早知咁易抽埋個簽

我都係第一次抽
hi touch驚抽唔中采源 所以抽晒2部
點知中晒 搞到唔知重抽唔抽其他人好

我都係

好好玩咁

好好攬咁

P到包面變V面。

夜晚玩嘅嘢仲好玩

moe del曬ig啲相

ig得番3張相
佢twitter都刪左好多po 得番幾個
唔知佢之後有乜搞作

周柏豪咁

前面係權？

奈子帶權媽去見佢真初心麻友

好耐冇入黎

張相右下角有少少不完美，但可接受

我個人都唔完美 但真真都接受我

肥真

英妹的家長們

아이즈원 캐릭터 3차 출시!
又係sudden attack隻驚

彩姐

個vlive app好岸鳩，自從洗咗部手機，個app一入就彈app

影到膠真都有曲線。

采源

最快都要10月先韓cb

洗多次/用其他ac裝

非禮未成年少女

家姐與細妹

越黎越少布

背心熱褲櫻花做老婆，生活點過？？

喂肥佢

IZ*ONE, 20190814_ICN INT' Airport Departure

2：20我屌你老母咩

仆佢個街

有無人可以講解下個event

成個九月日巡ma

要預埋日3單時間
10月都冇乜可能

10月尾順便出道一週年

新人p牌仔留名

踩下場先

課金卡有buff hea玩算

課金卡係咪會多啲pt

又係我啦

日單一首
10月應該ok
不過月頭就應該唔會

已棄game

估唔到日單其實都幾易中

IZ*ONE 아케이드 (ARCADE) EP.08

3張個簽

rich

癲

第一次唔識玩，早知抽多幾部，依加4部分開左

咁你要同人換野咖嘛

4:22-27 彩演啲步法走位堅勁，激到奶粉彈起。

其實我蠢咗， 總知第一輪就抽曬佢，依加個簽同其他分開左，不過當係東京玩，反正未去過日本本島

Jo Yuri’s 改做 Choi Yena’s

佢真係唔識架喎

權F

死八婆撞我Nako bb

個團成績點

但條女個表情都嚇親
睇個勢似佢都係比後面推

我圓B好正

人類究極體

已經超越左人類所能達到嘅地步

唔好quote呀

Sorry我p牌仔唔係好識用🤦‍♂️

唔錯既，mv 一星期破千萬view

Ot 先發覺今日無入過黎

加油

而家好左好多，起碼冇水著

想睇權F拍水著

英雄所見略同

喂喂喂 咪色情權F ok？

唔色情，應該連權F哩個名都要換走

阿純都ok

施賢、怡人 8/19 Comeback Teaser

喂喂喂

阿純咪有囉 包到實攬水泡果張

試下唔好咸濕呀權

上次去秦國既訪問有英字

聽講佢地有個人ig 係咪真？

櫻奈仁咪有

阿純一直有
set左 private 咁解

真 蛙 油呢？

有冇名？

啊真真都有

油好似都有但唔記得咗名private咗

Zo_glass

好難唔咸濕阿權

喂！ 咪痴線

IG呀源

衰妹

哩度好多咸濕仔

完全以欣賞藝術角度睇

你個名

你新入嚟？

正確態度

真係唔識架喎

嘩屌好撚正啊，晚晚打丁都唔夠洩慾啊屌，啊啊啊啊啊~~~啊哩頭丁完又想打~~~

係咪要咁？？

我冇入嚟半日做乜變咗咁

今日先開ac

有冇睇到金希澈畫打工蛙？

終於就快一個月
轉買5人喵

一係唔買
一買

一生巴

12個啦

有

welcome

有冇人刷緊 eyes on beach

無課戰士

我都係玩到好崩潰 打到800幾名 之後抖咗幾個鐘 就跌到1500

那有錢
啱啱仲要跳入多個深坑，賣腎都唔掂

你刷到上800幾咁勁
我刷到而家都係1500

Welcome

但係我依家同你一樣刷唔番上去
仲要冇曬回AP啲野 一定上唔番去

隻game挽左幾日就棄左完全唔知自己挽緊乜

我而家先入隻game

好撚火滾呀

無聊的東西

課金遊戲

啲活動完咗應該會隔四五日又有新活動
因為咁令我棄咗twice個game

出中字先知牙周17年已經開過咁多v

6日要刷成8百萭pt
無課真係要比心機肝

Candy crush 不了

無課24小時肝足全程一半都未必有

早啲棄其實都好嘅 依家玩到好似比人鞭屍咁

剩係試過一次無課頭百勁好彩中哂三星

好玩過呢個candy crush碼起要用啲腦

Real 唔課分分鐘連一百萬pt都冇
依家個第一名仲要二千幾萬 點夠佢地打

棄game 正確選擇

真係要玩咪玩jyp隻音樂驚算囉
其他棄哂佢啦

如果佢嗰挽法係lovelive咁樣，我即刻課爆

又夠鐘聽櫻電台

呢隻9 GAME 就黎玩到我腦退化
5歲兒童啲GAME 仲好玩啲

想知第一名課咗幾多

其實第一名有咩獎勵

我剩係一個星期打一次廢時降班

我已經無開過隻GAME...

+1

1萬有找 課晒12張卡+20組AP&30 Fanlight已經上到

不了，1萬夠抽n張拍手卷

第一係唔係有得玩佢地個活動?

我第一日玩完已經棄咗但未del

想問下有冇ching有高清嘅手機wallpaper,而家用緊嗰張唔係好清

你指簽名太陽眼鏡? 頭100都有機會

唔知啱唔啱你

啱啊不過想要團體wallpaper

Staydelight 正不過佢啲相做wallpaper好似唔太適合

感謝ching,上面嗰三個未見過

個地綠到咁可以chromakey

權G

團好難有手機wallpaper size
要photoshop搞size

Mb 應該會細到一個點

我淨係去到713，韓場冇去，不過713叫到附近啲人係咁望住我

我都冇去韓場，我港場都係叫到俾人睥住

你咩位

W勁右 側過側田位

忍唔住攞咗去練執相

我J左邊右邊就係T台位

大大求教學

down photoshop喺研究下啦最基本較下光暗對比

呀奶格甩底

到咗LA

好紅

其實用左mf mode 當af 去影, d focus 差到仆街

Red

我用緊photoshop cs但係法國電腦執相難過手機好多

邊有得比

搞站啲相成日都要執

Photoshop CS？tune咋喎
點會一用就用大佬

有冇好介紹

電腦都可以用lightroom嘅

iPad Pro 有無推介

巴打有冇見到我都係用iPad Lightroom..

ipadOS?

未有得上iPadOS喎
呢個係普通iPad版免費Lightroom咋

隊長凹左落去，隊長凸左出來。

做乜事打格仔

呢個站係咁 恩妃站

我講企位，企係兩個高妹中間，所以要企前少少

唔係自己影個個通常都會blur咗佢

想問goto moe係咪會去kpop?
有冇消息講?

每日圖海真係上班動力

無消息。無幾耐前簽咗約做日本雜誌模特兒，照計唔會突然轉行出國。

今晚收工試下先

RED!

包你執上癮

又唔一定嘅
有時係因為眨眼嗰啲 表情唔靚所以blur

好多獨家飯拍未執完，今晚翻去試下先

只有你一個影到先叫獨家
唔好搞錯以為自己一手影嘅就叫獨家

櫻究竟幾時先追到IRENE

巴打係dispatch做

睇完圖海精神晒多謝晒

得不到才是最好。

喂

我權

F3

我個mail壞左

Fs買嗰啲相算唔算獨家

我都想影到姜丹同志效

我都好似係

估下係邊個

我個嘢都壞咗

點解要買相

因為冇錢買相機，更加冇錢去跟行程

買嚟自己丁？

有啲會po有啲自己慢慢丁

櫻？但係又唔多似

巴打開站？

都話全世界得你影到先叫獨家

英治哥
其實有邊隊新女團去無去FS

咁不如留返啲錢嚟跟行程又唔係冇相睇
我都係問fd借機影
你同啲韓站吹兩句水變熟就唔使用錢買佢哋跟完影完自然send俾你

佢究竟冇追邊隊女團

佢twitter自介寫呢堆名，應該係追既對象，注意係有男既：
Park Shin Hye Fan (박신혜 팬) 一級建築士 算命学鑑定士 FTISLAND 홍기•아이오아이 임나영&엄마&아빠•아이즈원 장원영•HKT48 宮脇咲良•정수정•전소미•TWICE 사나•로켓펀치 高橋朱里•있지 예지•APINK 초롱•OMG 지호•AOA•장근석•정용화•ざわちん

都啱ching同韓站熟？

我都儲緊錢買機

ione唔識twice嘅就識

me2我諗住二手算 機kit連小小白都係一皮嘢

咁好人嫁咩？

Twice之前有追而家放棄左

今日yt睇合輯先知原來lalala過咗1億

我T團一早棄咗

啲周邊多到

追完一輪 個櫃爆咗..

全房嘅櫃都係周邊同碟

咁前題你都要追過下行程嘅而佢哋認得你
所以先話揾班站吹下水

我間房得IZ*ONE

唉 我屌 連vic媽都
利申 以前好鐘意維尼 同有聽f(x)

咁佢真係大陸人，佢點撐都好都係撐返自己地方
但戈條仆街蝗+爾 奶共霖就真係

賴鐘意人民幣鐘意到賣國 好din

王嘉爾雙非兼離地家庭長大，其實佢都係當大陸自己地方。

原來牙演v已經有中字

都岩既! 小小白細支易入場

音番的每月最高收視率*（日本）

6月
1 6/25 9.9% Utacon (IZ*ONE)
2 6/21 9.7% Music Station (IZ*ONE)
3 6/11 9.3% Utacon

7月
1 7/16 9.3% Utacon (IZ*ONE)
2 7/02 9.2% Utacon
3 7/14 9.1% NHK's 揚聲歌唱

連大陸瓊都有

已脫 bye

睇緊arcade第8集 見到啲唔應該見到既野

對唔住

俾你咁講我睇多次

對唔住

好似知你講乜

呀演甩身勁型 搞到奶粉捉左呀權

我都知

仲有程瀟
周潔瓊就真心追ioi嗰陣都對佢冇興趣

哩度晚晚都提權G

咁我係權推吖嘛

我係健康地提

咁佢地都真係中國人黎

所以loona嗰個同elkie有冇出過聲？

好似無 出又死 唔出又死

點解我搵唔到嘅

唔紅咪唔駛出

幾多分左右

唔講衰野啦

對唔住我見到了對唔住啊隊長

到底櫻幾時先追到星

未睇 你哋係咁講搞到我有啲好奇 去睇先

對不起我錯了

健康啲

我feel 到我就快變 PDCSL

櫻：nice body

section tv izone cut

權隊:不是我啊

IZONE 未去遊樂場就睇住呢隊先啦

我見到了

被寵壞的忙內

我都見到了

點解要俾我見到

你班人

我地講下其他野 呢排啲元老唔見矖

睇吓得意嘅奈子啦

推 hi好似識發光咁

最中意女仔撥頭髮

有冇啲金青娃站些牙下

今次偶運又冇去馬？

唉 儲得咁辛苦

我果然係非洲大酋長

唔抽啲一定有二星三星嗰啲？

多勞多得

我體力多到唔想打

irene冇去

肝到想死

要30抽先必中三星 無課邊有咁多石30抽
估唔到張二星都唔中新卡

其實打返嚟啲卡同抽嘅係咪唔同

課300蚊就可以依家衝上頭300

我解櫻呢關好似用左兩個星期

呢隻game太難攞石，半放棄狀態

隻GAME我而家肝到二百四十萬分左右
目標活動完1000名以內
冇課金唯有用個肝補救
btw圖海等新post先再貼

點肝 得200 ap又回得慢

各位csl今日記得換定yen同won
再㩒出黎

生寫好靚

賣左個肝黎課金會快啲

點解無課可以肝得咁快

收工鳩禁
返工又鳩禁
係係條街到太恥先唔玩

我喺街先玩
完全唔覺恥

仆街 尋晚先抽完你今日同我出新卡

10連仲要必中新卡

唉

2連

正

對個活動都無加成

似係會有新event

點可以玩到幾百萬分
我除左訓覺之外都有玩都係得2百幾萬

抽晒活動卡再開花
食水,再好好運係咁中挑戰
d人都痴線
除左第一日入過頭百五內
之後就係500位咁上下

呢啲係買日單抽？

日巡周邊

棄 game 保平安

靚到

又搶錢...屌

而家won 抵換, yen 就....高位wor老細

今日高位明日低位
琴晚全股票account錢買晒美股
今日cut左個建行acct
今晚再提外幣 如果仲有得提

Quote錯

有冇用開IB個D

冇用ib, 用緊其他brokerage, 買美股有d貴但廢事再開account

用開邊間可以加密

大陸野之前個agent轉工所以跟左佢轉左過去

開ib啦，好似多d fix cost, 但多好多野玩

大戶
btw, 之前睇到有啲po講8 securities都幾好。

但換Won同Yen就要keep住留意住個價
最安全係美金 但想搏少少油水可以入won

won低應該係日韓依家單野? 咁睇好 會好快搞掂

換黎當旅行用